豪Dee真係好on9

D表情

佢個咀識做戲

佢拍起片上黎夠放。